一個紅雨就搞到香港分裂

新界同港島人開始互屌 大家係咪忘記左共同敵人係大交合 唔好再爭 呢鋪打和

如果返工時間，仲會唔會出聲講冇雨都掛黑雨

都唔知點解硬係要噉樣分裂

新界人特別鐘意認親認戚

新界原居民先係真香港人 其他人唔該唔好再認親認戚

自從中共入主香港網絡地區 香港就不停內鬥

啲港島撚自以爲高人一等 連原居民都屌
呢班人同外國班難民差唔多

酸

原居民表示好撚酸

得港島同九龍半島原居民先係真香港人,你新界係租㗎咋！

走開啦你兩個，只有九龍半島先係真香港人囉好無

新界人同港島宣戰！

港島區人條命係京貴d

連登班垃圾真係好易就俾人分化到

憑咩呀

九龍人做磨心，慘慘豬

深圳河以北堆人笑而不語

邊個帶頭講 邊個咪鬼國五毛囉

矜

原居民利益源於土地
所以本質上親建制

土地屬於英國時親英國建制🇬🇧
土地屬於中國時親中國建制🇨🇳